\assignementTitle{Ведение журнала}{15}{}

В ходе работы команды должны были вести лабораторный журнал, в который необходимо вносить описание того, что делали, приводить рассчеты, выписыыывать наблюдения и делать выводы.

За каждый день ведения журналы команды могли получить по 5 баллов. 

При оценке журнала применялись следующие критерии:
\begin{itemize}
    \item В журнале кратко приводится описание действий в течение дня - 2 балла
    \item В журнале приводятся подробные описания процедур с расчетами -3 балла
    \item В журнале приводятся все рассчеты, подробные описания работы и делаются выводы по проделанной работе - 5 баллов.
\end{itemize}